從電影中看透發夢走向

我個人認為各位發夢義士好應該睇一套中國電影
參透時下 一般香港人既心態再佈署下幾步既行動

電影名為﹕讓子彈飛
重點在電影接近尾聲時，主角為革命者，革命者想徹底消滅當地既惡霸。
但無奈既係被欺壓慣了的居民，顯然已經失去了戰鬥的勇氣。
革命者大喊口號，打破惡霸大府的大門，居民仍然不敢加入戰鬥的隊伍。
直至革命者殺掉惡霸替身，民眾誤以為惡霸已死，星星之火才得以燎原，民眾先一湧而上，一發不可收拾。

最後革命者對惡霸道﹕「你和錢，對於我來說都不重要，沒有你，對我很重要」。

最後寄語所有香港人﹕加油